宣傳831 PDF (請自行印製去人流多既地方貼/派!!!)

我整左個好簡單既宣傳海報, A4-sized, 請各位大量印製，努力宣傳8.31遊行!!!

Link:
(稍後會update更其size版本, 暫時係A4, 其實printer可以自行放大成A3/縮印成A5)

*貼係連儂牆 - 雖然已經有人貼左8.31宣傳海報，但我認為純文字、簡簡單單，先可以引起注意! 貼起當眼處，貼多幾張，99.9%人經過一定會睇到!
*縮印派單張!
*舉banner宣傳，港鐵/商場出口，1-2個人，唔係非法集結，唔駛叫口號，純呼籲/溫提，戴口罩保護自己!
*....其他你諗到既途徑!

大家去番自己果區宣傳啦! 唔好淨係靠係連登push / fb share, 好多香港人要提醒先會去遊行架!! 過去咁多次遊行集會，我都有用以上方法宣傳，好work架! 好多巿民專登停係度睇，仲話「好彩你提醒我! 我一定會去!」、「乜有遊行咩! 好，一定到!」

唔好意思借個post宣傳一下

831民陣大遊行

901 和你塞 13:00

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

829放映 830重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！